我個淺藍阿媽有d野想同大家講

光復香港 時代革命

識得引用呢啲語句，睇你媽咪都似係有知識既人
樓主加油

你媽好有文采